無可否認黑人比白人優越

身高平均高過白人，肌肉多過白人，跑步快過白人，音樂節拍感好過白人，比白人更似正宗智人，語文能力好過白人 (精通英文法語能力及非洲土語)，轉數快過白人

BLM!!!

但係游水廢D

得條撚拍AV可以優越下

「覺得白人女仔靚啲」,
係因為文化影響， 定係共同承認嘅真理？

究竟黑人會覺得白人女仔靚啲定黑妹靚啲

你呀媽揾咗個黑人俾你做老豆？

一定係金絲貓

但樣衰

咁黃種人係咪地底泥

我老母本身就係黑人

好掛住呢個 gif

未到地底，不過都底嗰浸

BLM 信唔信我搵小拜登打柒你

擅長用拳頭解決問題

恐嚇

美國人每日都過住呢啲生活，合情合法 你係咪不滿

👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿

得你姐 我好安全喎

咪睇少我地 ANTIFUCK

但佢係黑人啵

碌鳩

維京人>>>>黑人